一人一個最忠心的球員

Wes Brown

On 5 November 2011, Brown scored an own goal in a game against his former club, Manchester United.

雲佩C

安歷卡

法比

多哥

點忠心法,俾D數據

兩隻前獌狗仲要爭住送12碼+紅牌 忠心到

Falcao controlled an Ander Herrera cross beautifully in the box and, as he turned in between former United defenders Brown and O'Shea, looked to have been pulled by the latter.

Brown received his fourth red card for Sunderland in the Premier League with his dismissal at Man Utd

呢D咪獌聯名宿囉

利物浦在宣布，前英格蘭國腳奧雲將成為球會的國際足球大使，負責代表紅軍到世界各地宣揚利物浦及出席商業活動。

如果講有一個人對xxx忠誠 就係我

藍斯

佢對利邊度忠心,你錯例子喎

俾數據,唔俾數據VPS都好忠心

大佬,唔該對返題目

托迪

高比拜仁

數十年如一日

LBJ

C治 今年助攻比法比
兩個都忠心？

馬隊? 保方? 尼維特?

以brown同oshea單CASE黎講係

法比係對邊個忠心

為左代表阿記奪冠 去獌拼搏一年 為阿爭光

捧完英超都回家
對母會不離不棄仲唔夠忠心？

對車狗,所以佢係車狗名宿,正如VPS,OWEN都係獌狗名宿

剷草慶祝係因為唔記得左自己對緊阿狗

最忠心肯定係保方

最25肯定係多哥王子

咁奧雲忠心好多
為左代表猁首奪英超, 忍辱負重咁轉投死敵
唔怪得俾個親善大使佢做啦

加盟死敵無野撈就返娘家
當初去皇馬就知佢條友養唔熟

蘇金保點睇

vps勁D,自稱NO1 FAN,但剷草慶祝
之後俾人始亂終棄後又話返阿狗是最好的

奧運喺sky同烏龍查講緊波 點會冇嘢撈

曲到圓

講忠心唔講C朗不如唔好講
C朗簡直係現代關公
除左忠心義氣，仲奉公守法，又能力超群
咩侏儒仔，大聖爺，咩夏世三根本不能同佢比較
馬勒當拿，比利差三條街左右就追到佢，不過又唔夠佢做得多善事
多既唔講，話你地知關帝廟過多十靚年之後就會變晒C朗廟
咁你就知道C朗有幾勁

係忠心就唔會叫錯獌係WE,係人係鬼自己諗

點解無人講謝拉特同林伯？

C朗係忠心於費sir身上而唔係曼聯lor

單講佢個轉會費夠我獌用到而家都未用完

第一版都已經講緊布朗